唔比香港人做美國總統係歧視香港人。

《美國憲法》第一條和第二條中有明文規定。例如，總統候選人必須是美國出生的公民、年滿35歲、在美國居住至少14年。副總統必須具備同樣的資格。根據美國憲法第12條修正案，副總統不能與總統來自同一個州。

未來英國皇帝都叫有機會比非洲人做。點解香港人唔可以做美國總統, 係咪歧視? 結構性暴力香港人! 我屌

HKLM HongKonger Life Matter!!!

我屌晒在座咁多位呀!